"Ik wil niet dat je hem ontmoet."
"Wil je niet dat ik hem ontmoet?"
"Nee."
"Mijnheer Dorian Gray is in de studio, mijnheer," zei de butler, die binnenkwam de tuin.
"Je moet me nu introduceren," riep Lord Henry lachend.
